iphone 11問題

有無人用iphone11開4k 30fps拍廣角，個鏡頭畫面好濛起哂一粒粒，仲差過720p
WHY? WHY ?WHY?求解答

whyyyyyyyyyy